一見鍾情

喺oday識左個男仔，大家無咩交流，有曬ig, wts, sc, 都無私下chat過，但後尾返學撞返，大家讀同科，見到面say 句hi，自己有心跳嘅感覺，會想回避佢，可以點識佢，定係一定無可能？？

你試下做project個啲同佢一組先 可以傾多啲計咁

我同佢完全吾同group上堂，除左lecture，都吾會接觸到

你講多啲條友既背景 佢係點 點解中意佢個啲

大家讀同科嘅！sporty嘅！大家喺oday識，傾過兩句，自己就一見鍾情

咁你知唔知佢有無女

Oday佢話佢A囉！

靚仔
我成日都對靚仔一見鍾情起完ig都有女

吾可以叫靚仔，順眼，但ig起底又無女

wts 問佢借野啦

好kam喎！我有frd同佢同班，佢心林點解要問佢借